【突發】武漢肺炎狗狗已經康復！

已經返去主人身邊了！

冇人覆你

你唔係人？